## формат пакетов от ПКФ Технологии

### заголовок + данные
```
XX XX ХХ  YYYYYYYYYYYYYYYYYYYY
|  |  |   |
длина считываемого пакета (заголовок + данные) (в регистрах) = (количество байт + 1) / 2
   |  |   |
   номер пакета(0..0xFFFF)
      |   |
      тип пакета
          |
          полезные данные
```

### присылаемые типы пакетов
0x0010 - время в формате UNIXTIME (пакеты данного типа присылаются в начале и в конце сварочной сессии)  
0x0030 - мгновенные значения параметров сварки с каховской сварочной головы  
0x0031 - коэффициенты для вычисления закодированных значений параметров сварки  
0x0040 - данные с UIN  
0x0050 - данные с шины общения между контроллером и дизелем машины АС(например)  
0x0060 - данные с шины CAN другого устройства  
...  
n - данные с других источников  
список типов пакетов может расширяться  

данные упаковываются в формате Big Endian (старший байт вперед)  

Формат данных каждого типа пакета описывается отдельно
